一人一個難以理解嘅女人裝扮

修甲
紥孖辮

水晶甲

根本無男人會鍾意
只係女人之間用嚟互相比拼較量

裸體

孖辮正㗎

狗圈

啲女人乜都屈落男人到
化妝咁其實無乜男人鐘意濃妝
求鳩其薄薄地咪算 係要化到馬騮屎忽咁
仲要老屈話男人鐘意 明明就係啲女人互相批鬥

天線得得b外套

長襪加涼鞋！

黑絲，為咩？